Daarna werden ze alle officieel veroordeeld is, en sommige van hen werden gesteund, en sommigen van hen sauntered met een verwilderd uiterlijk van dapperheid, en een paar knikte naar de galerij, en twee of drie handen geschud en anderen deden het kauwen fragmenten van kruid ze hadden overgenomen van de zoete kruiden liegen over.
